求歌名

有冇人記得有首歌應該最少有10年
應該係美國4到5人既band
個mv係幾條仔係學校追個女仔，過程記得有係部𨋢唱下，最後好好似上哂天台唱歌